請問如何下載東網電視節目？

希望大家教下小弟

未死過？

？？

你同意及保證不會：

(a) 使用本服務作任何非法目的，或侵害他人權益 (包括但不限於私隱及知識產權)、或負面影響本公司 (或本公司商業合作伙伴、贊助商、廣告商或內容供應者)的聲譽；

(b) 複製、拷貝、出售、特許他人使用、轉載、上載、刊登、發布、出租、廣播、修改、改編、翻譯、製作衍生品、進行逆向工程或以任何方式更改/處置本服務(全部或部份，包括但不限於任何編碼、軟件、應用程式、文字、圖片或商標)；

實joke到你